集氣！聽日823 波羅的海 行動PO

多謝勇武元朗上線啦！文宣組都辛苦哂
但個熱門好撚少行動 分析 po呀！

恨左好耐拖絲打手仔既聽日出黎

一人一個cm 推行動po ！
推爆佢！！！
五大訴求！缺一不可！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

聽晚7點！波羅的海之路 香港人 幾膠都要出！

搞撚掂聽日先
Share去FB,IG！！！

pish

［置頂］822今日3點係愛丁堡廣場有中學生集會，到10點呢一刻，熱門都係一個post都無？

[波羅的海之路] 聽日無論幾膠一定都要去，因為我地可能會改變世界！

邊區人太少 我可去補位？

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

Airdrop戰線全開! Sharrrre!

未知 到時可以去啲旺區 多人就撘一兩個站去

8.23 人鏈之前，記得中午沙田新城市涼冷氣！！

成班地產商串柒柒，又出信又放警係咪唔記得
又話齊上齊落，銀髪發起罷買行街涼冷氣，點解無人撐無入日程表？又話要經濟抗爭？禁完錢就算？

香港人 出街

光

復

香

港

Push

推

黎啦！

新界牛屎佬準備聽日落荃灣

823

721 811

無知一問
點解紅線去埋黃埔？